開學日，其實有無可能

如果狗子女係學校睇人唔順眼，同老師講果個人欺凌佢，咁變相佢咪有種特權？咁咪要風得風？用佢既特權欺凌人

洗撚同老師講，人地有警報器，直接揸水炮車射鳩埋老師都得